關於果d義士大頭照GP

好心你地咪撚係度吹雞叫人report啦
人地放得出黎既一早就交晒俾警犬同蛆國d唔知乜撚人面識別度啦，你re黎把撚呀?
成撚日開post同推post都叫人re，阻撚住晒人地睇有用資訊呀屌晒你地老母

就係因為你班垃圾咁撚冇膽，人地覺得係好有效既反擊所以d gp長開長有呀
好心用下腦啦，你地咁撚冇膽只係助長緊佢地氣焰咋

推

食屎啦

其實d gp本身冇人知，得小貓幾隻
傳左出黎變左仲多人睇

咪係
我睇襯d gp本身100人都冇
你一傳就無啦啦成千人
都唔知你地做乜撚
report黎有撚用咩屌你地老母個自由閪

冇人駁到?
邊撚個再開呢d post我屌你老母呀

負皮既出黎解釋下你report既用處

願意面對你地既愚蠢未

歡迎出黎講兩句

親，如果反駁不了
請按讚並轉發10位好友
好人一生平安

人地backup 哂 report 都冇用

真
特別係tg channel
根本都冇乜藍絲用TG
仲係咁叫人report

係現場喝佢地用手拍落佢地部電話到

講左咁耐都仲未學識冷處理

推，冷處理先係正確方法。

up